# การตรวจสอบระหว่างใบขนสินค้ากับ Manifest

 |ใบขนสินค้า & Manifest|เรือ|รถไฟ|บก|อากาศ|ไปรษณีย์|ผู้โดยสารนำพา|
|--|:--:|:--:|:--:|:--:|:--:|:--:|
|Vessel Name|	Y|	Y|	-|	Y|	-|	-|
|Discharge Port|Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	
|Arrival Date|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	
|Master Bill of Lading|	-|	-|	Y|	Y|	-|	-|
|House Bill of Lading|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|
|Company English Name|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|
|Total Package Amount(จำนวนหีบห่อรวม)|	=|	=|	>, =|	=|	=|	=|
|Total Package Unit(ลักษณะหีบห่อรวม)|	=|	=|	=|	=|	=|	=|
|Gross Weight(น้ำหนักรวม)|	=|	=|	>, =|	=|	=|	=|
|Gross Weight Unit(หน่วยของน้ำหนักรวม)|	=|	=|	=|	=|	=|	=|
|Release Port|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|	Y|
<!--stackedit_data:
eyJoaXN0b3J5IjpbMTU2NjYxOTU0Nl19
-->